侵侵想到紐約探訪野戰醫院 特勤局直接拒絕

美國總統川普表示，他原本打算去紐約市探訪明天開放的賈維茨中心（Javits Center）野戰醫院，但特勤局拒絕讓他前往。

據《CNN》報導，川普在武漢肺炎簡報會透露，由賈維茨中心改建的醫院明天啟用，「我非常想去那裡，但特勤局和相關人員都不允許我這樣做」，川普隨後還再度強調，「出於明顯的原因，他們不會讓我去」。

川普指出，賈維茨中心野戰醫院共有2900張病床，而且是由聯邦政府改建而成，並非是紐約州政府出力。川普說，美國陸軍工兵團也參與了這項工程。

美國特勤局發言人對此表示，出於安全的考量，特勤局不會討論受保護者、保護手段、保護方法和相關任務的內容。

（粉嶺要人！急！）今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

係咪怕佢染病

美國
中國

來生不做中國人

學普京

FBI 查到中國特工散毒未

依隻都未必夠
要用埋氧氣自給自足個款

安全之餘個形象又唔可以顯得怕死

美國有盆花